有細佬妹既入一入黎。

細佬妹成日無所事事 對住屋企人又寸77咁

成撚日要買呢樣買果樣 自己又唔撚返工

叫佢做野又懶懶行行

啲野亂9咁放又要人執收尾 似住自己係細佬

見到佢都覺得煩

細佬妹真係好撚on 9

屌佢一鑊

屌極都唔化 又打橫黎講

改一改你啲懶音先喇 懶懶行行

有無其他人都係咁

斷佢糧逼佢出去做嘢
等其他人屌醒佢

叻啦

成撚日話溫書 其實就係度打機

如果似住自己係呀哥咁呢

佢話溫書果陣斷佢網